有咩app垃圾得個馬會投注app

face id login 又無，UI又唔支援iphone X, 又無得apple pay增值。馬會咁多錢，比錢人地寫個襯番自己level嘅app得唔得，馬會主席出黎應酬，人地打開個app黎恥笑佢，做人都無癮啦⋯⋯

九巴app

真正嘅賭仔係唔會留理依d

意

問過新城巴app未

有apple pay輸死幾多人.....

McDonald

最垃圾就係即場投注時，成日都話賠率已變買唔到

最差係下半場都完仲show 緊上半場賽果

天文台app

好on9